Общие соображения:
Использован фабричный метод 
Хотя наверное более подходящим был бы шаблонный(он проше). Впрочем Свести к шаблонному не сложно, по сути убрать часть кода.
Основная цель дать возможность добавлять реализации для разных Форматов файлов помимо указанных в задании (очевидная точка расширения)
ХМЛ файл для проверки не скинули потому конвертнул один из фалов и делал под эти данные посмотреть можно в папке files
Трейты использовал для методов нормализации данных Очевидно неоторые могут быть периспользованы.



Как использовать:
2 основных способа 
1 использовать функцию PrintFile подставляя вызов соответствующего файлу подкласса 
2 Напрямую вызывать Подкласс класса FilePrint (JsonPrint, CsvPrint и тд) и работать с его методами 
есть не только распечатка ввиде таблице но и тупо возврат подготовленных данных
При вызове getFileData надо передавать массив необходимых для распечатки полей


Посмотреть реализацию вживую можно на http://test2.megait.by/

